聽日買牛博反彈

日日都跌？我就唔信啦

新一代大dodo

買完牛你就真係去洗車啦

買牛就唔洗洗車啦 一污糟就換新車

聽朝買就67啦 開市升兩舊你仲入唔入

集氣

琴日收市前掛左牛

All in put

發發喇

但我未買

同路人 今日開市牛爆

多謝洗車妹
琴日收市前入左幾手牛

我叫你地今日買呀
唔係琴日買呀 唔等埋我

大家唔洗多謝我

今日輸幾多？

你打算津貼下我?

牛軍又嬴